# BI-ZUM_DU_1

Reseni privni domazi ulohy z predmetu BI-ZUM

Uloha byla napsana v C++ (Qt framework).

Binaraka - 1_Qt.exe

Zdrojaky jsou ve souboru 1_Qt_sources

Vstyp aplikace cte ze souboru data.txt, ktery musi byt ve stenem adresare s binarkou

Aplikace po spusteni vytvori soubury ve formatu : "Typ hledani"_output_mm_ss.txt
kde mm a ss jseou minuty a sekundy kdy byla spustena aplikace